一人一個最接受唔到既港女行為

我先
遲到

咁如果佢係知自己遲就wtapp你先
到咗就道曬歉咁呢

呼吸

道歉時要？

真係架？
點解既？

拜金

食洋腸

港女存在係世上已經係原罪

你

屌你

Sorry囉

落地獄啦